熱血時報似乎都想整個vtuber

光頭達
毒舌，粒水

四眼仔
鹽濕

蟲太
發呆

大舊健
戇鳩

Vtuber = 聲優

會計妹？